各位娛樂台會員見字請入

大家覺唔覺得要私了某啲娛樂台會員？成日出去搞搞臭娛樂台嗰朵

支持樓主

G持

多謝Leo

Andy不用謝

米爆真名

好👌

請舉例

笠，
印。

我一拳一個。

型

第2個 我私人加多腳

兩個都係娛樂台老鼠屎

踢埋第1個ok？

開名?

慘過返印度

點解針我老細

禮志乜乜，乜乜禮志果堆

反定黨已亡

尊重拉

On9仔

不po定 ok?

Hi